苹果公司已经取消了这款手表在屏幕上感应深度按压的功能，这一功能在以前的所有型号上都被称为3D触摸。苹果手表系列6第一印象：有弹性的外观很棒| Aaron Pressman | 2020年9月17日|财富
尽管如此，在8月中旬，旧金山湾地区发生了11000次雷击的闪电风暴，367次新的火灾引发了火灾，Cal Fire的部门负责人Jeremy Rahn在一份新闻稿中说。从外层空间可以看到西海岸野火烟雾|玛丽亚·保拉·鲁比亚诺a.| 2020年9月16日|科普
在Android或iOS上导航手机并长按主屏幕上的任何应用程序图标将显示一些有用的省时快捷方式。比现在更快地使用手机| David Nield | 2020年9月16日|科普
截至发稿时，以下是日历上一些LGBTQ节目的指南。秋天的电视季带来了一些奇怪的节目|布赖恩·T·卡尼| 2020年9月16日|华盛顿刀刃
据《联合论坛报》报道，在周五的新闻发布会上，议员托德·格洛里亚敦促纽约市调查发生的事情，并敦促NBC 7对自己的努力保持透明，以了解自己是如何受骗的。晨报：Oceanside重新启动顶级警察搜索|圣地亚哥之声| 2020年9月14日|圣地亚哥之声
看似新闻自由的柬埔寨也是外国记者的避风港。柬埔寨的烟雾与镜子民主|大卫·沙夫特尔| 2015年1月9日|每日野兽
可悲的是，美国媒体在审查自己时似乎并不需要任何外部帮助。政客们只爱死后的记者|卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽报
这一次，西方媒体重复这一绝对是最大的错误，这将是最大的错误。阿亚安·赫西·阿里：我们的职责是让查理·赫多活着|阿亚安·赫西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽
但我想说的最重要的一点是关于媒体现在做什么。阿亚安·赫西·阿里：我们的职责是让查理·赫多活着|阿亚安·赫西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽
最后，这就是我们的大多数政治媒体容易上当受骗的人，他们会对前两种人中的任何一种感到惊讶。今天的共和党：对种族主义的迎合还很酷吗|Michael Tomasky | 2015年1月7日|每日野兽
如果“Y”型海滩阵地发挥优势，他们可能会切断半岛坡脚的敌军。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
“我们要去欧洲旅馆，如果你按一下的话。”马车在粗糙的路面上慢跑着离开了。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
他应该为他的部下感到骄傲，为他们今天在他号召他们击退敌人时的表现感到骄傲。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
他将在书付印前支付三分之一的金额，余额将在合理时间内支付。宅基地主人奥斯卡·米切奥
在这里，斯洛库姆先生停下来擦了擦眼镜，妻子抓住机会追问。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的